[調查] 大家其實想睇咩直播/片？

除左普遍既打機類，大家鐘意睇d咩，你講得出，我就敢拍，當然要合法

直播生長啲頭髮、毛、鬚。

ok wo 但直播就耐左d

啪啪啪

直播好似唔比播呢d wo 雖然我想

我知既話我去左做先啦，仲話你知咩

你係醒既 但得你一個做會唔會貪左d 個市場仲咁大 有d競爭都會幫助提升實力